{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129152864/yangpyeong-gain-self-check-in-motel-yangpyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698976153701&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232284109&selectedRatePlan=288425618&expediaPropertyId=66504777&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 가인 드라이브인 무인텔"
    },
    "text": "楊平ガイン ドライブイン 無人テル (양평 가인 드라이브인 무인텔)\n楊平に位置する楊平ガインドライブである無人テルでは、快適で心地よい宿泊を楽しむことが。 無人テルでは、WiFiやセルフ駐車の無料特典もご利用いただけます。ホテルサイズ : 16個の客室 , チェックイン開始時間:19:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "楊平ガインドライブイン無人テルはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "楊平ガインドライブイン無人テルは快適で心地よい宿泊を楽しむことができる宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "楊平ガインドライブイン無人テルでは何の無料特典が利用できますか？",
            "answer": "楊平ガインドライブイン無人テルではWiFiやセルフ駐車の無料特典を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "楊平ガインドライブイン無人テルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "楊平ガインドライブイン無人テルは16室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "楊平ガインドライブイン無人テルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "楊平ガインドライブイン無人テルのチェックイン開始時間は19:00です。"
        },
        {
            "question": "楊平ガインドライブイン無人テルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "楊平ガインドライブイン無人テルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "楊平ガインドライブイン無人テルの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "楊平ガインドライブイン無人テルの旅行関連の制限事項は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "楊平ガインドライブイン無人テルの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "楊平ガインドライブイン無人テルの特別チェックインの案内は、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認するように案内されています。"
        },
        {
            "question": "楊平ガインドライブイン無人テルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "楊平ガインドライブイン無人テルのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "楊平ガインドライブイン無人テルではペットは利用できますか？",
            "answer": "楊平ガインドライブイン無人テルではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "楊平ガインドライブイン無人テルではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "楊平ガインドライブイン無人テルでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "楊平ガインドライブイン無人テルでは駐車場はありますか？",
            "answer": "楊平ガインドライブイン無人テルでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "楊平ガインドライブイン無人テルでは喫煙可能ですか？",
            "answer": "楊平ガインドライブイン無人テルでは指定された喫煙エリアで喫煙することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 668
    }
}